有冇巴絲有冇睇過Bridge to Terabithia? 個結局其實有小小恐怖

含劇透

女主角明明死咗
但係男主角係佢屋企同女主啲親戚係度互相安慰嗰陣
見到女主角經過 仲要得背影

想當年睇完之後越諗越唔對路
係張成din 下din下 din咗兩粒鐘先瞓得著

呢套戲慘到仆街

竟然有人回

果時睇到女主角死左呆左
唔敢相信係真既

呢套我喊到傻，好鍾意女主角

點解你會搵到個post

原本係影視台睇緊有無人討論我啱啱睇完個套戲
結果係唔見

咩戲

啱啱搵到了，超級虎爸

神奇虎爸先啱

未睇過

btw, 點解你會咁問？

我覺得幾好睇，很不錯

最後回覆係四日前

影視台唔多post

原意應該唔係想詭異

但係一啲都唔覺得溫馨喎
你有冇睇過 真係好怪

呢套戲係我最愛嘅一套

睇頭半以為係輕鬆小朋友魔幻片
之後

因為原著係根據作者自己經歷改篇

一開始都以為科幻童話

竟然有人睇 , 個男主之後係 hunger game 超型

唔型

無啦啦死左
應該有野想表達